何妖一年間失去一切

以何妖既做事態度方式
失去一切將會全盡報仇

何妖已經無野可以擔心同失去
請各位更加注意 小心何妖全力出動黑勢力

捕住佢 搜証

之前拉劉江華落馬佢咪走去做更大既官

其實係半年

最衰段握手片
無段片/ 相可能失去少D野

到底何妖今年失去咗幾多野？
冇咗
老豆老母山墳
博士學位
玻璃爛咗
律師冇得做
2cm皮膚
粒lin🤣
依家連議席都冇埋

今次真係恭喜哂🎉

咪 on9, 仲有黨

我祝何已完下年連立會都沒鳩埋呀

仲有立法會議員同埋律師資格

有黨就得, 一張廁紙, 一條底褲, 一個Condom都有佢用處

佢一日未坐監 香港都係無公義可言

希望馬英九會同佢握埋手

冇左粒lin

借位

請當選區議員用藝術為由(或其他方式)，保留各區連儂牆

一來繼續可以俾大家貼文宣

二來正式運用議會力量將連儂牆寫入政府文件

三來第日拆唔拆就可以由市民話事，唔洗俾政府用行政暴力清牆